[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

CHRF Kowloon March
Details of the rally
Date: 20th October 2019
Time: 1:30pm
Route: Salisbury Garden, Tsim Sha Tsui to West Kowloon Station

Everyone is welcome to join.
Hope to see you.

push

推

Push

pusg

Push
Must go

everyone must gogogo

fight for freedom

mak another million people march happen!

support

i hope everyone can see this post

i am push post machine

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

resist CCP
free HK

Free HK
Pass the Act!

gogogo

13:30 Sunday 20th October
Salisbury Garden, Tsim Sha Tsui

asdadsadsa

I think the new rules is to disable post-pushing once the last five replies come from the same user.

So now you can push again

thank you so much

You're welcome.

These English promotional materials are pretty cool.

Fright for freedom ！

pish

PUSH

tui

I go to protest on foot.

help pushing

炒到入嚟推推佢

推到星期日

屌講錯左中文
let me recap in english
keep pushing post until 1020

see u all there

Push!!

good morning everyone

pushhhhhhh

Where are the 18 districts?

Support
See you guys there

Along the lines of MTR, including:
Island Line
Kennedy Town Exit B
HKU Exit B2
Sai Ying Pun Exit A2
Sheung Wan Exit C
Central Exit K
Admiralty Exit F
Wan Chai Exit A3
Causeway Bay Exit D1
Tin Hau Exit A2
Fortress Hill Exit A
North Point Exit B3
Quarry Bay Exit A
Tai Koo Exit A2
Sai Wan Ho Exit A
Shau Kei Wan Exit A3

Tsuen Wan Line
Tsim Sha Tsui East Exit P1
Tsim Sha Tsui Exit B1
Jordan Exit C1
Yau Ma Tei Exit C
Mong Kok Exit B
Prince Edward Exit E
Sham Shui Po Exit D
Cheung Sha Wan Exit C2
Lai Chi Kok Exit A
Mei Foo Exit A
Lai King Exit A1
Kwai Fong Exit B
Kwai Hing Exit A
Tai Wo Hau Exit B
Tsuen Wan Exit C

Kwun Tong Line
Shek Kip Mei Exit A
Kowloon Tong Exit F
Lok Fu Exit A
Wong Tai Sin Exit A
Diamond Hill Exit C
Choi Hung Exit A&B
Kowloon Bay Exit B
Ngau Tau Kok Exit B
Kwun Tong Exit D1
Lam Tin Exit B
Yau Tong Exit A2

East Rail Line
Tai Wai Exit A
Sha Tin Exit A3
Fo Tan Exit A

Ma On Shan Line
Che Kung Temple Exit B

fight for freedom. stand with hk.

see you all on coming Sunday.

Nice job on the English promotuin of the event.
p plate big push

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

push, support and go

gogogogo

we need support! we need people!

come join the marchhhhh

see you guys in 10.20

Gotta push

The HKPF issued letter of objection tp 1020
They are suppressing our freedom of demonstrations

come to join tgt